有無巴打今晚敢著Lebron 波衫出嚟

幫你由Lakers 變Lickers

今晚去灣仔

修頓見

仲有twitter日日要retweet

唔知有咩tweets retweet,
twitter help 幫到你！

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！